超突發 鑽石山站封c出口

唔知咩事

好似好大鑊

圖

I大係柒啲嘅